覺唔覺而家網球無咁好睇？

以前除左拿度，費達拿之外，連普通d既洛迪克，曉域，迪柏祖等等都好好睇，競爭勝又大d
唔似而家咁

4天王時期最有feel
費天王
拿度
迪祖
梅利

雖然最後個個都圓夢 拎到大滿貫 又做過世界排名第一 但依家傷既傷 老既老 其他後起都冇佢地當年咁勁

08年溫網決賽真係世紀最佳之戰

果陣刺激好多，不過梅利都已經好後期
以前明珠仲有直播

法網悶到

拿度鬥費特拿最好睇

拿度世界